721 民主路上繼續同行

7月21號見！

推

不撤不散

不分不割

721見

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯